---
author: lullis
categories:
- Formação
- Notícias
comments: true
date: "2008-05-28T13:11:10Z"
slug: eu-nao-falei-nao-estamos-sozinhos
theme:
  name: twitter
title: Eu não falei? Não estamos sozinhos.
wordpress_id: 305
---

O editor-chefe adoooooora usar ditos populares como títulos de seus textos. Se eu adotasse esse estilo como forma de puxa-saquismo (_imitation is the most sincere form of flattery_, after all), o título desse post seria "Quem procura, acha."

Aproveitei que as coisas deram uma acalmada pra tentar responder eu mesmo à minha última provocação. Há sim gente boa escrevendo no Brasil e buscando a comunidade dentro do próprio país.  Nas minhas andanças, já encontrei e foram parar no meu RSS os seguintes:



	
  * [1up4Developers](http://1up4dev.blogspot.com/)

	
  * [Bruno Dulcetti](http://www.brunodulcetti.com/blog)

	
  * [Bruno Pereira](http://blpsilva.wordpress.com/)

	
  * [Mergulhando no Caos](http://thiagoarrais.wordpress.com/)

	
  * [Motor Curiosidade](http://marcospereira.wordpress.com/)

	
  * [Pythonologia](http://pythonologia.org/)


Google Reader é seu amigo. Adicionem esse pessoal, participem, troquem idéias. E se encontraram mais gente interessante, dêem o toque.
